連狗：WE WISH YOU’RE MERRY XMAS

WE WISH YOU A MERRY XMAS

請善用不推文回覆+推返有用post

正字既重要性